[翻譯L] 同我學識佢 等全世界知道我地既口號

雙語口號 Bilingual slogans

光復香港
時代革命
Revive Hong Kong
Revolution of our times

五大訴求
缺一不可
Five Demands
No one less

香港人
加油
Hong Kong People
Carry on

721 唔見人
July 21st
No police

831 打市民
August 31st
Beat as pleased

沒有暴徒
只有暴政
No rioters
Only tyranny

#Fight for Freedom
#Stand with Hong Kong

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好
推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

自推十連

九

八

七

六

五

四

三

二

一

[url]

[/url]

Five Demands
NOT one less
NO你老母咩

你岩，係Not唔係No
小弟認錯